古時男人四處遊蕩，闖天下。今日反而女人先係

呢種現象點睇
港男視野窄？

55

IG囡賣下西又可以去旅遊打卡
港男只能夠困在小島內供樓打工

古時男人有自我保護能力
可以四處闖蕩

女人古時就獨留家中。

以前邊個有勞動力就係有價值，有價值就可以周圍去做事，享樂
今日有知識就係有價值，女人既價值開始同男人平等，有Ｄ仲超過
所以佢地都可以周圍去做事，享樂

有西=無價

根本係啦，睇下連登，一講移民就死要留係香港，明明出邊機會咁多都唔去試下

港囡食洋腸
港男食自己

現今男人留在家中上連登留言女人係雞

現代女人四處淫蕩

成日講到自己懷才不遇又唔去外面試吓係咪真係懷才不遇